{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027549",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 진해 용원 브라운도트 호텔"
    },
    "text": "昌原鎮海龍院ブラウンドットホテルは雰囲気の良いカフェとホップ、そして高級インテリア客室をご提供しております。 当ホテルの1階には、ドリンクやビールを楽しめる専用カフェやホープがあり、美しく高級感のある屋外テラスもあります。 鎮海では自然の中で静かできれいな環境で香り高いコーヒーを一杯楽しむ機会も提供されます。 ブラウンドット鎮海店はあなたがより美しくなる憩いの場です。 朝食は韓国料理で提供され、利用時間は午前07:30から08:20までです。 当ホテルは先着順の特価予約の場合、朝食サービスを提供しておりません。 料金はオンシーズンや特定日、祝日には変動する場合があり、客室はチェックインの際に割り当てられ、画像と異なる場合があります。 駐車場や公園道路などの施設を備えており、1階ロビーの隣にはベトナム専門食堂が運営されています。 お客様が気軽にご利用いただけるよう、ホテルは最善を尽くしており、満足していただけるよう清潔な客室とサービスを提供しています。 ご不便な点がございましたら、いつでもフロントにお申し付けいただければ、すぐに是正措置を取ります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "昌原鎮海龍院ブラウンドットホテル"
        },
        {
            "question": "ホテルのカフェで楽しめる飲み物は何ですか？",
            "answer": "ドリンクやビールを楽しめます"
        },
        {
            "question": "ホテルの1階には何がありますか？",
            "answer": "専用カフェやホープがあります"
        },
        {
            "question": "ホテルのテラスはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "美しく高級感のある屋外テラスがあります"
        },
        {
            "question": "鎮海で何か楽しめることはありますか？",
            "answer": "自然の中で静かできれいな環境でコーヒーを楽しむことができます"
        },
        {
            "question": "ホテルの朝食は何時から何時までですか？",
            "answer": "午前07:30から08:20までです"
        },
        {
            "question": "特価予約の場合、朝食は提供されますか？",
            "answer": "特価予約の場合は朝食サービスは提供されません"
        },
        {
            "question": "ホテルの料金は変動しますか？",
            "answer": "料金はオンシーズンや特定日、祝日によって変動する場合があります"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室はチェックイン時に割り当てられますか？",
            "answer": "はい、客室はチェックインの際に割り当てられます"
        },
        {
            "question": "ホテルには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります"
        },
        {
            "question": "ホテルの隣にはどんな食堂がありますか？",
            "answer": "ベトナム専門食堂があります"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "清潔な客室とサービスを提供しており、お客様の満足度を高めるために最善を尽くしています"
        },
        {
            "question": "ホテルのスタッフに問題が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "フロントにお申し付けいただければ、すぐに是正措置を取ります"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 390
    }
}